[賭錢直播] Poker 10萬手牌challenge

唔知點解比人del 左上一個post

已經開緊1個幾鐘, 今日運氣好好已經贏緊200幾美金
希望可以繼續上
暫時戰績

推

今日on fire暫時贏緊 250 usd

呢個咩app黎

america cardroom, 有興趣可以留TG 一齊打

我有個promote code可以 有welcome bonus up to $2000 usd

快到唔知做緊乜

zoom poker係咁 因為可以速度咁打多d手牌
睇耐d 就會明

咁勁好過買GME

gme + poker 發達大計

睇左兩分鐘
你根本係玩鬥大唔係玩poker 零bluff

睇左2分鐘就睇到咁西利

樓主個chart好似幾勁

open range?

右下角個圖

我加你TG ok?

可以

推推